準備而家開始打飛機射精渡過豬年

咁就可以不斷射精射兩年

打到損晒都未渡過到豬年

係大陸睇段av都睇唔到